（以為已成WASWAS)俄亥俄州大學襲擊案，伊斯蘭國承認責任

美國俄亥俄州立大學發生的襲擊案，極端組織「伊斯蘭國」承認責任。「伊斯蘭國」在網上張貼一幅施襲者阿爾坦的相片，指這名十八歲學生是他們的戰士，但無提及襲擊案是由國外指示策動，抑或是阿爾坦自我激進化。

阿爾坦來自索馬里，前年移居美國，是合法美國永久居民，他星期一在校園內駕車撞向人群，再持刀斬人，最終被警員擊斃。事件中共有十一人受傷，其中四人仍然留醫，聯邦調查局正調查阿爾坦的動機，恐怖襲擊是其中一個方向。

好耐無聽佢個朵
一出回教國家外既恐襲都差以前好多皮
連把槍都無
定今次又係你屋企樓下爆水渠都出黎認